慘啦 我開始腦補佢嘅壞印象 嚟畀自己舒服啲

我唔想破壞佢係我腦海中嘅美好印象呀

當我在意自己價值低嘅同時
原來都會影響我對佢嘅評價
個心會係到諗
「睇佢個樣都知係貪錢嘅女仔嚟啦」
「我根本畀唔到佢想要嘅嘢」

痴線！
停啦！好嘛？
點解我要不停係咁諗咁多嘢呀
日日係咁諗
我好辛苦呀
好攰啦

留返啲回憶畀我呀
我唔想用「討厭佢」嚟做放低佢嘅理由呀